係尖沙咀hea五粒鐘，去邊好？

依家係尖沙咀個邊，約左人九點鐘係旺角食飯
一個人無野做，有咩地方好去？

坐船過海
瘋狂坐叮叮

hea一個鐘已經盡頭啦

睇場戲

香檳大廈

幫我去海港城間vans睇口野

維港來回游水游三轉

都好，比風吹到頭都甩

窮撚無錢

睇咩野

叫雞

Ok啊，跟住遇溺，係醫院hea返幾日都仲得

有冇鴨叫

食個下午茶跟住行過旺角

到左旺角搵間cafe飲杯野座下

返屋企 算啦

食完再行下再食

做咩唔番屋企

網吧上facebook

誠品打書釘 有得坐

買枝水去k11 3樓 9hea啦
有得叉電 免費架

唱k

返屋企啦on9

黎搵我

利申 係大西北 車程都玩你個幾兩粒鐘

去爆房

呢位巴打識hea 誠品起碼可以hea 3個鐘

去科學館嗰啲...

我陪你啦

😁 我請你飲杯咖啡呀..
做嘢做到好悶

返屋企好遠，懶，哈哈

X2 ok?

都ok..

唔飲咖啡嫁我 你係邊到做野

無問題.. 想行開陣.. 吹個水

去重慶大廈食印度野

咁早，我唔想Happy Hour住...
海港城果頭..

唔好呀.. 勁多人..

去旺角網吧打機

睇恐龍展

食過啊，幾正，但食完成身印度味

係咪科學館？

台灣來回都夠時間

我好憎班 Indian.. 成日拉手拉腳..

去碼頭行陣？

諗住去食個tea，坐來回渡海小輪，再睇下去邊

邊度有？

好嘆..

其實都係，但我已經毒左係屋企一個星期，
陣毒味出曬黎，諗住周圍行下，散下陣味

5粒鐘,返屋企好過.
來回2個鐘,仲有3個鐘

變左叫雞post

游過對面

未食過..

我聽日應該同你一樣
hea5個鐘
我諗你由深水步hea到落油麻地先得
玩電話都玩唔到5個鐘....

無撚 參與唔到

等陣去行深水埗都好喎

原來係毒絲

黎中港城搵我 利申返緊工

我而家都hea緊..
咁先係人生

我過來..

6點後啦 6點黎同你行到去旺角

過黎陪我食煙

睇戲
落新港中心打機

香檳大廈叫雞 海運睇戲 再去重慶食咖哩

上大包米吹風

點喺屋企毒一個星期
無業撚?羨慕

返緊學，但依家放緊假姐，搵緊part time la

不如你係POST度 抽個巴打出黎爆房

你真係返工返到好悶喎

無性需要，謝謝了 我都係吹下風ok

誠品啦
五個鐘夠睇完一本書

唔啱可以上嚟寫埋閱讀報告呀

睇場戲，誠品打書釘

好啦 依家去睇下有咩買先

我份工要好集中，一去到下午3點幾4點就開始散漫

等我去搵你

去碼頭吹啦..

Pokemon...日夜鍛練去取勝

坐船,唔落船.不停LOOP.

咁都要九蚊

過去搵你

我今日好柒，唔好啦 準備搭船

跑緊黎 等埋

搭船高海 搭小巴上山頂

去poly 學武功 ？
鳩up

讀書真好

去琴行搞樂器

我到中港城啦 你係邊？

已經同緊樓主扑嘢 其他狗公慳啲啦

係海濱扑野 ？

去到咁遠.. 無緣啦

條狗公